完場入元朗食糖水？

順便探下老朋友，反正啲狗係哂中上環
聽講B仔幾好食，仲係老朋友開諗起都想食

你自己食多d

不了
以下記得不推文回覆

不推文回覆

不了

去送頭 不了

不了 不回覆

入元朗食你老母

不了 行維園都行到12點

On9

popo

之前先話要攰死班狗，班狗就嚟崩潰
哩個星期又轉風向俾班狗休養下

食屎啦，屌你

你自己一個都可以去，支持你

你自己去啦

元朗今日唔歡迎你 返屋企好好休息

食你老味，咪撚推

我唔介意入你老母一獲，竟然生個咁on9既樓主仔。

不了，樓主自己食啦

好行唔送我就番屋企啦
不推文回覆

不了
B仔咁難食
啲雞翼尖又污糟

樓豬柒到

自己去啦你

不了 你收皮啦

不了，食屎啦黑警。

不如嚟錫克廟咖哩

要食你自己食

on9

趕住返去食警嫂

今日不了

不了
以下不推文回應

不了
你老婆等緊我

不了 你自己入飽佢

不了
你食埋我嗰份

不了 要沖涼

blk ed

你自己食啦

屌你老母收皮啦警犬

不了 樓主請自便

B仔d野垃圾到雲！又唔乾淨！

笑撚死 你睇你心急到

不了 唔食垃圾

不了 想食自己食

收皮啦

不了，今天寧願返維園，不去元朗

垃圾B仔不了

不了啦阿蛇

去完話我知

B仔不了

屌你老痴鳩線

你應該唔係鬼，但一定係on9仔

B仔有份派人係721打人
永遠抵制

起完你底之後,我剩係想同樓主講一句
屌你老母，你食撚屎啦仆街含家摌

不了
但你可以自己入 順便外賣多幾份比你班狗

no

不了 傻仔popo

見到不斷有好多post分散人流 又話入機場 狗總 宜家吹到入埋元朗
利申不推文

攰 不了

咪撚搞到義士返去都擔驚受怕啦屌你
又唔係唔知元朗閪伯鳩嬸多
陣間又引左班白衣狗出黎打人真心唔撚該你

不了
[url][url]善用不推文回覆！！[/url][/url]

食你老母就黎

鬼撚到

上深圳食探魚啦你

blocked, 食你老母

不了 收皮啦

不了 B仔垃撚圾

明天番工，不了。

你老母而家係元朗俾狗屌緊

你自己入去啦on9

元朗人表示B仔不了

不了 狗也不屌

捐錢俾鄉黑？
不了

大家唔好推post，block完樓主就上一頁

不推文 ， 搞警嫂 你冇警嫂3g tg group 咩？

不了 食你老母

班狗要食洗撚買外賣
都就嚟放工咪自己入去食囉